閱文入場費成萬蚊一手

港股今年處慢牛格局，踏入第四季，新股乘勢搶風頭，騰訊（700）分拆的閱文成全城焦點。市傳閱文集資額增至10億美元（約78億港元），較早前傳上限8億美元多25%，招股價介乎48元至55元，一手入場費過萬元。

趕走窮忍

樓主抽唔抽?

隻隻都想但那有cash

過萬又點

派錢股

all in

pe幾多

用16年計係冇
蝕錢
今年上半年賺2億 當佢4億人仔
唔夠20倍？

全家一人一手

1手中機會應該得20%
唔孖一百萬都幾難中一手

市值4xx億
pe過百

係咪要持有700先抽得?

8千萬元700有1手

睇好佢 連樓下大家樂d阿叔都日日討論

炒頭30分鐘

閱蝕好似係緊錢
不過我都睇好佢

好似冇講幾時認購

sor
用錯集資額計

有8千萬700都唔會貪佢個1手

定抽Razer好

雷蛇有誠哥加持

2隻都抽 實中架咩

信用卡 套現左五十萬all in